[口水多過浪花]麻利真係好撚煩

又小氣
又巴渣
又蠢

想知咩事

有D人係唔適合俾人聽佢講野，西瓜同麻利都係呢類人。好似去茶記無啦啦多左個無知師奶係你隔離講世界大事，越聽越想嗱嗱聲執野轉檯

條友好容易扯火
做phone in都會鬧聽眾

仲話903女神喎

廢物麻利

佢笑鳩人就得
人地笑鳩佢就發晒老脾
扮晒大家姐
迪奶都谷住, 不過識得忍

條麻利臨尾仲要發晦氣

呢D 世界級港女你屌埋我果份

冇人要係有原因

無咗do姐
即刻亂哂成個節目
聽咗15分鐘唔落去

係

冇咗個人 lead 住

好似成班細路爭嘢玩咁

Do姐回歸
頭半個鐘終於聽得下